Exercice de recherche de maximum un peu original puisqu'on recherche parmi les valeurs d'un dictionnaire. Mais comme le souligne F. Nativel : [commentaires à propos du 23.1](https://mooc-forums.inria.fr/moocnsi/t/bns-dautres-erreurs-encore-non-pointees/3745/169), la valeur maximale pourrait apparaître plusieurs fois. Le plus simple serait de préciser dans l'énoncé qu'on récupère le premier pseudo (das l'ordre alphabétique).

Puisqu'on est parti sur une pseuo contextualisation de l'exercice autant aller au bout de la démarche et nommer plus joliement la fonction, non ?